有無人知手機上細細粒既蟲系咩黎？

手機上陣中有尼d蟲走黎走去，好恐怖！

而定成身好似比野咬到甘
成個星期都唔退，痕到爆
求救

蟻

有人話系比蚤咬，但系完全見吾到痕跡
可以點做牙？

陰蝨

做咩唔抹手機呀？

床蝨

換手機啦, 唔好同我講冇錢